<html>

<head>
    <meta charset="UTF-8">
    <script src="../../shared_js/jquery-1.11.2.min.js"></script>

    <script src="../../../bower_components/webcomponentsjs/webcomponents-lite.min.js"></script>

    <script src="../../shared_js/perfect-scrollbar/js/min/perfect-scrollbar.jquery.min.js"></script>
    <link rel="stylesheet" href="../../shared_js/perfect-scrollbar/css/perfect-scrollbar.min.css">

    <link rel="import" href="../data-sevc-controllet.html" />
    <!--<link rel="import" href="../co-datalets-creator-controllet.html" />-->
</head>

<body>

        <data-sevc-controllet deep-url="http://172.16.15.128/Datalet-Ecosystem-Provider/DEEP/"
                              datalets-list-url="http://172.16.15.128/Datalet-Ecosystem-Provider/DEEP/datalets-list"
                          datasets='{"6":{"provider_name":"ROUTE-TO-PA","provider_url":"http:\/\/ckan.routetopa.eu","provider_datasets":[{"dataset_name":"pratowifi","dataset_id":"fcf0e3e3-7dce-43cf-9865-0f341b4511c6"}]},"7":{"provider_name":"ISSY LE COS","provider_url":"https:\/\/data.issy.com","provider_datasets":[{"dataset_name":"R\u00e9sultats du 1er tour des \u00e9lections r\u00e9gionales 2015 \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"resultats-du-1er-tour-des-elections-regionales-a-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Compte Administratif 2013 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"compte-administratif-2013-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Calendrier d\u2019ouverture des bureaux de poste, agences postales et relais poste","dataset_id":"calendrier-douverture-des-bureaux-de-poste-agences-postales-et-relais-poste"},{"dataset_name":"Validations sur le r\u00e9seau ferr\u00e9 : Profils horaires par jour type (1er semestre 2015)","dataset_id":"validations-sur-le-reseau-ferre-profils-horaires-par-jour-type-1er-semestre-2015"},{"dataset_name":"Description et tarif des titres de transport en Ile-de-France","dataset_id":"description-et-tarif-des-titres-de-transport-en-ile-de-france"},{"dataset_name":"R\u00e9sultats 1er tour \u00e9lections municipales et communautaires du 23 mars 2014 \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"resultats-1er-tour-elections-municipales-et-communautaires-du-23-mars-2014-a-iss"},{"dataset_name":"R\u00e9sultats 1er tour \u00e9lections l\u00e9gislatives 2012 \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"resultats-1er-tour-elections-legislatives-2012-a-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"R\u00e9sultats 1er tour \u00e9lections pr\u00e9sidentielles 2012 \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"resultats-1er-tour-elections-presidentielles-2012-a-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Localisation des bureaux de vote \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"bureaux-de-vote-issy-les-moulineaux-2014"},{"dataset_name":"Les panneaux \u00e9lectroniques d&#39;information \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"les-panneaux-lumineux-a-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Les cimeti\u00e8res et pompes fun\u00e8bres \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"a-publier"},{"dataset_name":"Evolution de la Dotation Globale de Fonctionnement vers\u00e9e \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"evolution-de-la-dotation-globale-de-fonctionnement"},{"dataset_name":"R\u00e9sultats des exercices budg\u00e9taires \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"resultats-des-exercices-budgetaires-a-issy"},{"dataset_name":"Structure des recettes d&#39;investissement","dataset_id":"structuredesrecettesdinvestissement-feuille1"},{"dataset_name":"D\u00e9ch\u00e8teries mobiles sur Grand Paris Seine Ouest","dataset_id":"decheteries-mobiles"},{"dataset_name":"Histoire du Fort et des combats de 1870-1871 \u00e0 Issy","dataset_id":"histoiredufort-feuille1"},{"dataset_name":"D\u00e9fibrillateurs \u00e0 Issy","dataset_id":"defibrillateurs-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Taux des imp\u00f4ts locaux (Issy et villes de la m\u00eame strate)","dataset_id":"taux-impots"},{"dataset_name":"Principales d\u00e9penses d&#39;\u00e9quipement \u00e0 Issy","dataset_id":"principales-depenses-equipements-issy-2013"},{"dataset_name":"Les points d&#39;apport volontaire textile","dataset_id":"les-points-dapport-volontaire-textile"},{"dataset_name":"R\u00e9partition de la dette par pr\u00eateurs (au 31\/12\/N)","dataset_id":"repartitiondeladetteparpreteursau3112n-feuille1"},{"dataset_name":"Lieux pour les seniors \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"lieux-pour-les-seniors-a-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Les corbeilles de rue \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"gpso_corbeilles_de_rue"},{"dataset_name":"Etablissements sanitaires \u00e0 Issy ou \u00e0 proximit\u00e9","dataset_id":"etablissements-sanitaires-a-issy-ou-a-proximite"},{"dataset_name":"Structures petite enfance \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"structures-petite-enfance-a-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"D\u00e9ch\u00e8teries fixes de Grand Paris Seine Ouest","dataset_id":"decheteries-fixes"},{"dataset_name":"Liste des \u00e9tablissements scolaires \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"etablissements_scolaires"},{"dataset_name":"Les d\u00e9penses de fonctionnement par types de services \u00e0 la population","dataset_id":"les-depenses-de-fonctionnement-par-types-de-services-a-la-population"},{"dataset_name":"Liste des \u00e9quipements sportifs \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"equipements-sportifs-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Les restaurants d&#39;Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"liste-des-restaurants-a-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Liste des m\u00e9dias et soci\u00e9t\u00e9s de production \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"media_issy"},{"dataset_name":"Liste des pr\u00e9noms donn\u00e9s \u00e0 Issy-les-Moulineaux de 1996 \u00e0 2015","dataset_id":"liste-des-prenoms-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Points de localisation des gares de la ligne 15 sud du Grand Paris Express","dataset_id":"gpe_gar_ligne15sud"},{"dataset_name":"Les associations \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"les-associations-dissy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Collecte des encombrants","dataset_id":"gpso_prop_secteur_encombrant"},{"dataset_name":"Les entreprises iss\u00e9ennes membres de Cap Digital","dataset_id":"membres_capdigital_160315"},{"dataset_name":"Espaces de co-working","dataset_id":"espaces-de-co-working"},{"dataset_name":"R\u00e9sultat des \u00e9lections d\u00e9partementales 2015 2nd tour - D\u00e9tail par bureau","dataset_id":"resultat-des-elections-departementales-2015-2nd-tour-detail-par-bureau"},{"dataset_name":"R\u00e9sultat des \u00e9lections d\u00e9partementales 2015 1er tour - D\u00e9tail par bureau","dataset_id":"departementales-2015-tour-1-detail-par-bureau"},{"dataset_name":"Liste des cand\u00e9labres \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"candelabres_issy"},{"dataset_name":"A\u00e9roports, a\u00e9rodrome et h\u00e9liport","dataset_id":"heliport-de-paris-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Commerces en lien avec les d\u00e9placements","dataset_id":"tous-les-commerces-dissy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Collecte des ordures m\u00e9nag\u00e8res","dataset_id":"zones-de-collecte-des-ordures-menageres"},{"dataset_name":"Secteurs de vote \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"issy_election_secteur_vote0"},{"dataset_name":"Les lignes de transports sur rails","dataset_id":"tra_lourd_l"},{"dataset_name":"Arr\u00eats de bus des lignes desservant Grand Paris Seine Ouest","dataset_id":"arrets-de-bus-des-lignes-desservant-le-territoire-de-grand-paris-seine-ouest"},{"dataset_name":"Les lignes de bus de Grand Paris Seine Ouest","dataset_id":"tra_bus_l"},{"dataset_name":"Compte administratif 2015 d&#39;Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"compte-administratif-2015-dissy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Budget primitif 2016 de la Ville d&#39;Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"budget-primitif-2016-de-la-ville-dissy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Etablissements pour personnes adultes handicap\u00e9es","dataset_id":"etablissements-pour-personnes-adultes-handicapees"},{"dataset_name":"Espaces naturels sensibles (ENS) et espaces naturels associ\u00e9s (ENA)","dataset_id":"espaces-naturels-sensibles-ens-et-espaces-naturels-associes-ena"},{"dataset_name":"Inventaire de la faune","dataset_id":"inventaire-de-la-faune"},{"dataset_name":"Comptages routiers sur la voirie d\u00e9partementale","dataset_id":"comptages-routiers-sur-la-voirie-departementale"},{"dataset_name":"Liste des bo\u00eetes aux lettres de rue \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"liste-des-boites-aux-lettres-de-rue-france-metropolitaine-et-dom"},{"dataset_name":"Travaux sur la voirie d\u00e9partementale (points)","dataset_id":"travaux-sur-la-voirie-departementale-points"},{"dataset_name":"Stations Autolib&#39;","dataset_id":"stations_open_data"},{"dataset_name":"Liste des bureaux de poste et services disponibles","dataset_id":"liste-des-services-disponibles-en-bureaux-de-poste-agences-postales-et-relais-po"},{"dataset_name":"Liste des automates en bureaux de poste","dataset_id":"liste-des-automates-en-bureaux-de-poste"},{"dataset_name":"Flux rss des offres d&#39;emplois ou de stages r\u00e9centes \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"flux-rss-des-offres-demplois-a-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Evolution de la dette \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"pastedtext1"},{"dataset_name":"Colonnes Morris \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"plans-de-la-ville"},{"dataset_name":"Secteurs de r\u00e9sidence et stationnement \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"secteurs-de-residence-et-stationnement-a-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Entreprises iss\u00e9ennes radi\u00e9es du RCS depuis 2012","dataset_id":"entreprises-radiees-depuis-2012"},{"dataset_name":"Parkings partag\u00e9s BePark \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"parkings-partages-bepark-a-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Plans de la ville d&#39;Issy","dataset_id":"plans-de-la-ville0"},{"dataset_name":"Entreprises de Grand Paris Seine Ouest de plus de 50 salari\u00e9s (2013)","dataset_id":"entreprises-de-50-salaries-gpso"},{"dataset_name":"Parkings sur le territoire de Grand Paris Seine Ouest","dataset_id":"parkings"},{"dataset_name":"Zones des conseils de quartier et des villages d&#39;Issy","dataset_id":"zones-des-conseils-de-quartier-et-des-villages-dissy"},{"dataset_name":"Panneaux d&#39;affichage 4x3 \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"panneaux4x3-feuille1"},{"dataset_name":"Liste des \u00e9quipements culturels et de loisirs \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"liste-des-equipements-culturels-et-de-loisirs-a-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Les lieux d&#39;aide \u00e0 l&#39;emploi et aux entreprises \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"les-lieux-daide-a-lemploi-et-aux-entreprises-a-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Panneaux des arbres fruitiers du Fort","dataset_id":"panneaux-des-arbres-fruitiers-du-fort"},{"dataset_name":"Conseillers de quartier \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"conseillers-de-quartier-a-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"R\u00e9sultats 2e tour \u00e9lections l\u00e9gislatives 2012 \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"resultats-2e-tour-elections-legislatives-2012-a-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"R\u00e9sultats 2e tour \u00e9lections pr\u00e9sidentielles 2012 \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"resultats-2e-tour-elections-presidentielles-2012-a-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Elections d\u00e9partementales 2015 - Candidatures 1er tour","dataset_id":"elections-departementales-2015-candidatures-1er-tour"},{"dataset_name":"Trafic annuel entrant 2014 par station de m\u00e9tro \u00e0 Issy et Porte de Versailles","dataset_id":"trafic-annuel-entrant-par-station-du-reseau-ferre-2014"},{"dataset_name":"Flux rss Twitter d&#39;Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"flux-rss-du-twitter-issylesmoul"},{"dataset_name":"Localisation des adresses \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"adresses-a-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Liste des consignes automatiques Cityssimo et des espaces de retrait So Colissimo \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"liste-des-consignes-automatiques-cityssimo-a-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Participation aux \u00e9lections cantonales et d\u00e9partementales \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"participation-aux-elections-cantonales-et-departementales-a-issy"},{"dataset_name":"Agenda g\u00e9olocalis\u00e9 d&#39;Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"agendav2"},{"dataset_name":"Futur en Seine 2016 \u00e0 Grand Paris Seine Ouest","dataset_id":"agenda-geolocalise-dissy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Structure des d\u00e9penses d&#39;investissement \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"structure-des-depenses-dinvestissement-a-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Structure des recettes de fonctionnement","dataset_id":"structure-des-recettes-de-fonctionnement"},{"dataset_name":"Arbres d&#39;Issy-les-Moulineaux \u00e0 d\u00e9couvrir","dataset_id":"arbres-remarquables-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Liste des pharmacies \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"liste-des-pharmacies-a-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Lieux de cultes \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"lieux-de-cultes-a-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Les parcs, jardins et squares \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"les-parcs-et-jardins-a-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Les arbres fruitiers du Fort","dataset_id":"les-arbres-fruitiers-du-fort"},{"dataset_name":"Conseillers info-\u00e9nergie","dataset_id":"conseillers-info-energie"},{"dataset_name":"Tous les commerces d&#39;Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"touslescommercesdissy-les-moulineaux-feuille1"},{"dataset_name":"Liste des h\u00e9bergements seniors \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"liste-des-hebergements-seniors-a-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Les panneaux d&#39;affichage libre","dataset_id":"panneaux-daffichage-libre"},{"dataset_name":"Le patrimoine d&#39;Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"patrimoinedissy-feuille1"},{"dataset_name":"Les abattements fiscaux vot\u00e9s par le Conseil Municipal d&#39;Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"abattements-fiscaux-votes-par-le-conseil-municipal-dissy"},{"dataset_name":"Maires d&#39;Issy-les-Moulineaux depuis 1790","dataset_id":"maires-dissy"},{"dataset_name":"Panneaux Mupi (affichage municipal) \u00e0 Issy","dataset_id":"panneaux-mupi"},{"dataset_name":"Liste des services publics \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"pastedtext"},{"dataset_name":"Points d&#39;acc\u00e8s publics \u00e0 Internet d&#39;Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"points-acces-publics-internet-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Salles \u00e0 louer pour des \u00e9v\u00e9nements","dataset_id":"locationdesallespourdesevenements-feuille1"},{"dataset_name":"Monuments de m\u00e9tal \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"monuments-metal-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Liste et emplacement des h\u00f4tels \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"liste-et-emplacement-des-hotels-a-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Listes des agences immobili\u00e8res \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"listes-des-agences-immobilieres-a-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Dipl\u00f4me du Brevet par \u00e9tablissement \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"diplome-du-brevet-par-etablissement-a-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Stations Velib sur le territoire de Grand Paris Seine Ouest","dataset_id":"jcdecaux-bike-stations-data"},{"dataset_name":"Les entreprises TIC \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"entreprises-tic-issy"},{"dataset_name":"Les grandes dates d&#39;Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"chrono_issy0"},{"dataset_name":"Budget primitif 2015 de la Ville d&#39;Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"bp2015"},{"dataset_name":"Compte administratif 2014 d&#39;Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"compte-administratif-2014"},{"dataset_name":"Ev\u00e9nements impactant les d\u00e9placements","dataset_id":"lagenda-geolocalise-dissy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Stationnement PMR de Grand Paris Seine Ouest (Personne \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite)","dataset_id":"gpso_sta_place_pmr"},{"dataset_name":"Les points d&#39;apport volontaire du verre","dataset_id":"les-points-dapport-volontaire-du-verre"},{"dataset_name":"Collecte s\u00e9lective","dataset_id":"zones-de-collecte-de-la-collecte-selective"},{"dataset_name":"Activit\u00e9s sportives et clubs \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"clubs-sport"},{"dataset_name":"Les d\u00e9penses de fonctionnement par types de d\u00e9penses","dataset_id":"les-depenses-de-fonctionnement-par-types-de-depenses"},{"dataset_name":"R\u00e9sultats du 2nd tour des \u00e9lections r\u00e9gionales 2015 \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"resultats-du-2nd-tour-des-elections-regionales-2015-a-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Gares routi\u00e8res","dataset_id":"gares-routieres-en-ile-de-france"},{"dataset_name":"Localisation des horodateurs de Grand Paris Seine Ouest","dataset_id":"localisation-des-horodateurs"},{"dataset_name":"Sch\u00e9ma d\u00e9partemental des parcours buissonniers","dataset_id":"schema-departemental-des-parcours-buissonniers"},{"dataset_name":"Gabarits et limitation de poids des ponts","dataset_id":"gabarits-et-limitation-de-poids-des-ponts"},{"dataset_name":"Gares et stations du r\u00e9seau ferr\u00e9 (par ligne)","dataset_id":"gares-et-stations-du-reseau-ferre-dile-de-france-par-ligne"},{"dataset_name":"Travaux sur la voirie d\u00e9partementale (lignes)","dataset_id":"travaux-sur-la-voirie-departementale-lignes"},{"dataset_name":"Cadastre vert - Les arbres","dataset_id":"cadastre-vert-les-arbres"},{"dataset_name":"Plan D\u00e9partemental des Itin\u00e9raires de Promenade et de Randonn\u00e9e (PDIPR)","dataset_id":"plan-departemental-des-itineraires-de-promenade-et-de-randonnee-pdipr"},{"dataset_name":"Abribus sur la voirie d\u00e9partementale \u00e0 Issy","dataset_id":"abribus-sur-la-voirie-departementale"},{"dataset_name":"D\u00e9lib\u00e9rations et comptes rendus du Conseil Municipal","dataset_id":"fev2016"},{"dataset_name":"Liste des bureaux de poste et agences postales accessibles aux personnes handicap\u00e9es","dataset_id":"liste-des-bureaux-de-poste-et-agences-postales-accessibles-aux-personnes-handica"},{"dataset_name":"Arbres remarquables","dataset_id":"arbres-remarquables"},{"dataset_name":"Parkings partag\u00e9s Yespark sur le territoire de Grand Paris Seine Ouest","dataset_id":"parkings-partages-yes-park-sur-le-territoire-de-grand-paris-seine-ouest"},{"dataset_name":"Entreprises iss\u00e9ennes immatricul\u00e9es au RCS depuis 2012","dataset_id":"entreprises-isseennes-immatriculees-au-rcs-depuis-2012"},{"dataset_name":"Emplacements r\u00e9serv\u00e9s au b\u00e9n\u00e9fice du D\u00e9partement pour voirie et \u00e9quipements publics","dataset_id":"emplacements-reserves-au-benefice-du-departement-pour-voirie-et-equipements-publ"},{"dataset_name":"Accessibilit\u00e9 des gares et stations de M\u00e9tro et RER RATP sur Grand Paris Seine Ouest","dataset_id":"accessibilite-des-gares-et-stations-de-metro-et-rer-ratp"},{"dataset_name":"Cadastre vert - Masses vertes","dataset_id":"cadastre-vert-masses-vertes"},{"dataset_name":"Inventaire de la flore","dataset_id":"inventaire-de-la-flore"},{"dataset_name":"Arbres d&#39;alignement sur la voirie d\u00e9partementale","dataset_id":"arbres-dalignement-sur-la-voirie-departementale"},{"dataset_name":"Chiffres cl\u00e9s des soci\u00e9t\u00e9s commerciales iss\u00e9ennes","dataset_id":"chiffres-cles"},{"dataset_name":"Voies payantes et conditions de stationnement \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"voies-payantes-a-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Les enclos \u00e0 sapins","dataset_id":"les-enclos-a-sapins"},{"dataset_name":"Futur en Seine 2015 \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"futur-en-seine-2015-a-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Les panneaux d&#39;affichage municipal et administratif \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"les-panneaux-daffichage-municipal-et-admnistratif"},{"dataset_name":"Canisites, distributeurs et d\u00e9positaires de sacs canins \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"canisites-distributeurs-et-depositaires-de-sacs-canins-a-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Les principales op\u00e9rations d&#39;urbanisme \u00e0 Issy-les-Moulineaux depuis 2014","dataset_id":"ilm_grandes_operations0"},{"dataset_name":"Les principales actualit\u00e9s \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"les-principales-actualites-du-moment-a-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"R\u00e9alisations des conseils de quartier depuis 2013","dataset_id":"realisations-des-conseils-de-quartier"},{"dataset_name":"Actions en faveur du d\u00e9veloppement durable","dataset_id":"sensibilisation-dev-durable"},{"dataset_name":"Jumelages et partenariats internationaux","dataset_id":"jumelages-et-partenariats"},{"dataset_name":"Vid\u00e9os IssyTV g\u00e9olocalis\u00e9es","dataset_id":"edit"},{"dataset_name":"B\u00e2timents et qualit\u00e9 environnementale \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"equipements-performants"}]}}'
                          <!--suggested-datasets='{"6":{"provider_name":"ROUTE-TO-PA","provider_url":"http:\/\/ckan.routetopa.eu","provider_datasets":[{"dataset_name":"pratowifi","dataset_id":"fcf0e3e3-7dce-43cf-9865-0f341b4511c6"}]},"7":{"provider_name":"ISSY LE COS","provider_url":"https:\/\/data.issy.com","provider_datasets":[{"dataset_name":"R\u00e9sultats du 1er tour des \u00e9lections r\u00e9gionales 2015 \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"resultats-du-1er-tour-des-elections-regionales-a-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Compte Administratif 2013 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"compte-administratif-2013-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Calendrier d\u2019ouverture des bureaux de poste, agences postales et relais poste","dataset_id":"calendrier-douverture-des-bureaux-de-poste-agences-postales-et-relais-poste"},{"dataset_name":"Validations sur le r\u00e9seau ferr\u00e9 : Profils horaires par jour type (1er semestre 2015)","dataset_id":"validations-sur-le-reseau-ferre-profils-horaires-par-jour-type-1er-semestre-2015"},{"dataset_name":"Description et tarif des titres de transport en Ile-de-France","dataset_id":"description-et-tarif-des-titres-de-transport-en-ile-de-france"},{"dataset_name":"R\u00e9sultats 1er tour \u00e9lections municipales et communautaires du 23 mars 2014 \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"resultats-1er-tour-elections-municipales-et-communautaires-du-23-mars-2014-a-iss"},{"dataset_name":"R\u00e9sultats 1er tour \u00e9lections l\u00e9gislatives 2012 \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"resultats-1er-tour-elections-legislatives-2012-a-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"R\u00e9sultats 1er tour \u00e9lections pr\u00e9sidentielles 2012 \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"resultats-1er-tour-elections-presidentielles-2012-a-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Localisation des bureaux de vote \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"bureaux-de-vote-issy-les-moulineaux-2014"},{"dataset_name":"Les panneaux \u00e9lectroniques d&#39;information \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"les-panneaux-lumineux-a-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Les cimeti\u00e8res et pompes fun\u00e8bres \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"a-publier"},{"dataset_name":"Evolution de la Dotation Globale de Fonctionnement vers\u00e9e \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"evolution-de-la-dotation-globale-de-fonctionnement"},{"dataset_name":"R\u00e9sultats des exercices budg\u00e9taires \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"resultats-des-exercices-budgetaires-a-issy"},{"dataset_name":"Structure des recettes d&#39;investissement","dataset_id":"structuredesrecettesdinvestissement-feuille1"},{"dataset_name":"D\u00e9ch\u00e8teries mobiles sur Grand Paris Seine Ouest","dataset_id":"decheteries-mobiles"},{"dataset_name":"Histoire du Fort et des combats de 1870-1871 \u00e0 Issy","dataset_id":"histoiredufort-feuille1"},{"dataset_name":"D\u00e9fibrillateurs \u00e0 Issy","dataset_id":"defibrillateurs-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Taux des imp\u00f4ts locaux (Issy et villes de la m\u00eame strate)","dataset_id":"taux-impots"},{"dataset_name":"Principales d\u00e9penses d&#39;\u00e9quipement \u00e0 Issy","dataset_id":"principales-depenses-equipements-issy-2013"},{"dataset_name":"Les points d&#39;apport volontaire textile","dataset_id":"les-points-dapport-volontaire-textile"},{"dataset_name":"R\u00e9partition de la dette par pr\u00eateurs (au 31\/12\/N)","dataset_id":"repartitiondeladetteparpreteursau3112n-feuille1"},{"dataset_name":"Lieux pour les seniors \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"lieux-pour-les-seniors-a-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Les corbeilles de rue \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"gpso_corbeilles_de_rue"},{"dataset_name":"Etablissements sanitaires \u00e0 Issy ou \u00e0 proximit\u00e9","dataset_id":"etablissements-sanitaires-a-issy-ou-a-proximite"},{"dataset_name":"Structures petite enfance \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"structures-petite-enfance-a-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"D\u00e9ch\u00e8teries fixes de Grand Paris Seine Ouest","dataset_id":"decheteries-fixes"},{"dataset_name":"Liste des \u00e9tablissements scolaires \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"etablissements_scolaires"},{"dataset_name":"Les d\u00e9penses de fonctionnement par types de services \u00e0 la population","dataset_id":"les-depenses-de-fonctionnement-par-types-de-services-a-la-population"},{"dataset_name":"Liste des \u00e9quipements sportifs \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"equipements-sportifs-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Les restaurants d&#39;Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"liste-des-restaurants-a-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Liste des m\u00e9dias et soci\u00e9t\u00e9s de production \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"media_issy"},{"dataset_name":"Liste des pr\u00e9noms donn\u00e9s \u00e0 Issy-les-Moulineaux de 1996 \u00e0 2015","dataset_id":"liste-des-prenoms-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Points de localisation des gares de la ligne 15 sud du Grand Paris Express","dataset_id":"gpe_gar_ligne15sud"},{"dataset_name":"Les associations \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"les-associations-dissy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Collecte des encombrants","dataset_id":"gpso_prop_secteur_encombrant"},{"dataset_name":"Les entreprises iss\u00e9ennes membres de Cap Digital","dataset_id":"membres_capdigital_160315"},{"dataset_name":"Espaces de co-working","dataset_id":"espaces-de-co-working"},{"dataset_name":"R\u00e9sultat des \u00e9lections d\u00e9partementales 2015 2nd tour - D\u00e9tail par bureau","dataset_id":"resultat-des-elections-departementales-2015-2nd-tour-detail-par-bureau"},{"dataset_name":"R\u00e9sultat des \u00e9lections d\u00e9partementales 2015 1er tour - D\u00e9tail par bureau","dataset_id":"departementales-2015-tour-1-detail-par-bureau"},{"dataset_name":"Liste des cand\u00e9labres \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"candelabres_issy"},{"dataset_name":"A\u00e9roports, a\u00e9rodrome et h\u00e9liport","dataset_id":"heliport-de-paris-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Commerces en lien avec les d\u00e9placements","dataset_id":"tous-les-commerces-dissy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Collecte des ordures m\u00e9nag\u00e8res","dataset_id":"zones-de-collecte-des-ordures-menageres"},{"dataset_name":"Secteurs de vote \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"issy_election_secteur_vote0"},{"dataset_name":"Les lignes de transports sur rails","dataset_id":"tra_lourd_l"},{"dataset_name":"Arr\u00eats de bus des lignes desservant Grand Paris Seine Ouest","dataset_id":"arrets-de-bus-des-lignes-desservant-le-territoire-de-grand-paris-seine-ouest"},{"dataset_name":"Les lignes de bus de Grand Paris Seine Ouest","dataset_id":"tra_bus_l"},{"dataset_name":"Compte administratif 2015 d&#39;Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"compte-administratif-2015-dissy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Budget primitif 2016 de la Ville d&#39;Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"budget-primitif-2016-de-la-ville-dissy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Etablissements pour personnes adultes handicap\u00e9es","dataset_id":"etablissements-pour-personnes-adultes-handicapees"},{"dataset_name":"Espaces naturels sensibles (ENS) et espaces naturels associ\u00e9s (ENA)","dataset_id":"espaces-naturels-sensibles-ens-et-espaces-naturels-associes-ena"},{"dataset_name":"Inventaire de la faune","dataset_id":"inventaire-de-la-faune"},{"dataset_name":"Comptages routiers sur la voirie d\u00e9partementale","dataset_id":"comptages-routiers-sur-la-voirie-departementale"},{"dataset_name":"Liste des bo\u00eetes aux lettres de rue \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"liste-des-boites-aux-lettres-de-rue-france-metropolitaine-et-dom"},{"dataset_name":"Travaux sur la voirie d\u00e9partementale (points)","dataset_id":"travaux-sur-la-voirie-departementale-points"},{"dataset_name":"Stations Autolib&#39;","dataset_id":"stations_open_data"},{"dataset_name":"Liste des bureaux de poste et services disponibles","dataset_id":"liste-des-services-disponibles-en-bureaux-de-poste-agences-postales-et-relais-po"},{"dataset_name":"Liste des automates en bureaux de poste","dataset_id":"liste-des-automates-en-bureaux-de-poste"},{"dataset_name":"Flux rss des offres d&#39;emplois ou de stages r\u00e9centes \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"flux-rss-des-offres-demplois-a-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Evolution de la dette \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"pastedtext1"},{"dataset_name":"Colonnes Morris \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"plans-de-la-ville"},{"dataset_name":"Secteurs de r\u00e9sidence et stationnement \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"secteurs-de-residence-et-stationnement-a-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Entreprises iss\u00e9ennes radi\u00e9es du RCS depuis 2012","dataset_id":"entreprises-radiees-depuis-2012"},{"dataset_name":"Parkings partag\u00e9s BePark \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"parkings-partages-bepark-a-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Plans de la ville d&#39;Issy","dataset_id":"plans-de-la-ville0"},{"dataset_name":"Entreprises de Grand Paris Seine Ouest de plus de 50 salari\u00e9s (2013)","dataset_id":"entreprises-de-50-salaries-gpso"},{"dataset_name":"Parkings sur le territoire de Grand Paris Seine Ouest","dataset_id":"parkings"},{"dataset_name":"Zones des conseils de quartier et des villages d&#39;Issy","dataset_id":"zones-des-conseils-de-quartier-et-des-villages-dissy"},{"dataset_name":"Panneaux d&#39;affichage 4x3 \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"panneaux4x3-feuille1"},{"dataset_name":"Liste des \u00e9quipements culturels et de loisirs \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"liste-des-equipements-culturels-et-de-loisirs-a-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Les lieux d&#39;aide \u00e0 l&#39;emploi et aux entreprises \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"les-lieux-daide-a-lemploi-et-aux-entreprises-a-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Panneaux des arbres fruitiers du Fort","dataset_id":"panneaux-des-arbres-fruitiers-du-fort"},{"dataset_name":"Conseillers de quartier \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"conseillers-de-quartier-a-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"R\u00e9sultats 2e tour \u00e9lections l\u00e9gislatives 2012 \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"resultats-2e-tour-elections-legislatives-2012-a-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"R\u00e9sultats 2e tour \u00e9lections pr\u00e9sidentielles 2012 \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"resultats-2e-tour-elections-presidentielles-2012-a-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Elections d\u00e9partementales 2015 - Candidatures 1er tour","dataset_id":"elections-departementales-2015-candidatures-1er-tour"},{"dataset_name":"Trafic annuel entrant 2014 par station de m\u00e9tro \u00e0 Issy et Porte de Versailles","dataset_id":"trafic-annuel-entrant-par-station-du-reseau-ferre-2014"},{"dataset_name":"Flux rss Twitter d&#39;Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"flux-rss-du-twitter-issylesmoul"},{"dataset_name":"Localisation des adresses \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"adresses-a-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Liste des consignes automatiques Cityssimo et des espaces de retrait So Colissimo \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"liste-des-consignes-automatiques-cityssimo-a-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Participation aux \u00e9lections cantonales et d\u00e9partementales \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"participation-aux-elections-cantonales-et-departementales-a-issy"},{"dataset_name":"Agenda g\u00e9olocalis\u00e9 d&#39;Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"agendav2"},{"dataset_name":"Futur en Seine 2016 \u00e0 Grand Paris Seine Ouest","dataset_id":"agenda-geolocalise-dissy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Structure des d\u00e9penses d&#39;investissement \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"structure-des-depenses-dinvestissement-a-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Structure des recettes de fonctionnement","dataset_id":"structure-des-recettes-de-fonctionnement"},{"dataset_name":"Arbres d&#39;Issy-les-Moulineaux \u00e0 d\u00e9couvrir","dataset_id":"arbres-remarquables-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Liste des pharmacies \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"liste-des-pharmacies-a-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Lieux de cultes \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"lieux-de-cultes-a-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Les parcs, jardins et squares \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"les-parcs-et-jardins-a-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Les arbres fruitiers du Fort","dataset_id":"les-arbres-fruitiers-du-fort"},{"dataset_name":"Conseillers info-\u00e9nergie","dataset_id":"conseillers-info-energie"},{"dataset_name":"Tous les commerces d&#39;Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"touslescommercesdissy-les-moulineaux-feuille1"},{"dataset_name":"Liste des h\u00e9bergements seniors \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"liste-des-hebergements-seniors-a-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Les panneaux d&#39;affichage libre","dataset_id":"panneaux-daffichage-libre"},{"dataset_name":"Le patrimoine d&#39;Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"patrimoinedissy-feuille1"},{"dataset_name":"Les abattements fiscaux vot\u00e9s par le Conseil Municipal d&#39;Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"abattements-fiscaux-votes-par-le-conseil-municipal-dissy"},{"dataset_name":"Maires d&#39;Issy-les-Moulineaux depuis 1790","dataset_id":"maires-dissy"},{"dataset_name":"Panneaux Mupi (affichage municipal) \u00e0 Issy","dataset_id":"panneaux-mupi"},{"dataset_name":"Liste des services publics \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"pastedtext"},{"dataset_name":"Points d&#39;acc\u00e8s publics \u00e0 Internet d&#39;Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"points-acces-publics-internet-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Salles \u00e0 louer pour des \u00e9v\u00e9nements","dataset_id":"locationdesallespourdesevenements-feuille1"},{"dataset_name":"Monuments de m\u00e9tal \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"monuments-metal-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Liste et emplacement des h\u00f4tels \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"liste-et-emplacement-des-hotels-a-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Listes des agences immobili\u00e8res \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"listes-des-agences-immobilieres-a-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Dipl\u00f4me du Brevet par \u00e9tablissement \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"diplome-du-brevet-par-etablissement-a-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Stations Velib sur le territoire de Grand Paris Seine Ouest","dataset_id":"jcdecaux-bike-stations-data"},{"dataset_name":"Les entreprises TIC \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"entreprises-tic-issy"},{"dataset_name":"Les grandes dates d&#39;Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"chrono_issy0"},{"dataset_name":"Budget primitif 2015 de la Ville d&#39;Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"bp2015"},{"dataset_name":"Compte administratif 2014 d&#39;Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"compte-administratif-2014"},{"dataset_name":"Ev\u00e9nements impactant les d\u00e9placements","dataset_id":"lagenda-geolocalise-dissy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Stationnement PMR de Grand Paris Seine Ouest (Personne \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite)","dataset_id":"gpso_sta_place_pmr"},{"dataset_name":"Les points d&#39;apport volontaire du verre","dataset_id":"les-points-dapport-volontaire-du-verre"},{"dataset_name":"Collecte s\u00e9lective","dataset_id":"zones-de-collecte-de-la-collecte-selective"},{"dataset_name":"Activit\u00e9s sportives et clubs \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"clubs-sport"},{"dataset_name":"Les d\u00e9penses de fonctionnement par types de d\u00e9penses","dataset_id":"les-depenses-de-fonctionnement-par-types-de-depenses"},{"dataset_name":"R\u00e9sultats du 2nd tour des \u00e9lections r\u00e9gionales 2015 \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"resultats-du-2nd-tour-des-elections-regionales-2015-a-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Gares routi\u00e8res","dataset_id":"gares-routieres-en-ile-de-france"},{"dataset_name":"Localisation des horodateurs de Grand Paris Seine Ouest","dataset_id":"localisation-des-horodateurs"},{"dataset_name":"Sch\u00e9ma d\u00e9partemental des parcours buissonniers","dataset_id":"schema-departemental-des-parcours-buissonniers"},{"dataset_name":"Gabarits et limitation de poids des ponts","dataset_id":"gabarits-et-limitation-de-poids-des-ponts"},{"dataset_name":"Gares et stations du r\u00e9seau ferr\u00e9 (par ligne)","dataset_id":"gares-et-stations-du-reseau-ferre-dile-de-france-par-ligne"},{"dataset_name":"Travaux sur la voirie d\u00e9partementale (lignes)","dataset_id":"travaux-sur-la-voirie-departementale-lignes"},{"dataset_name":"Cadastre vert - Les arbres","dataset_id":"cadastre-vert-les-arbres"},{"dataset_name":"Plan D\u00e9partemental des Itin\u00e9raires de Promenade et de Randonn\u00e9e (PDIPR)","dataset_id":"plan-departemental-des-itineraires-de-promenade-et-de-randonnee-pdipr"},{"dataset_name":"Abribus sur la voirie d\u00e9partementale \u00e0 Issy","dataset_id":"abribus-sur-la-voirie-departementale"},{"dataset_name":"D\u00e9lib\u00e9rations et comptes rendus du Conseil Municipal","dataset_id":"fev2016"},{"dataset_name":"Liste des bureaux de poste et agences postales accessibles aux personnes handicap\u00e9es","dataset_id":"liste-des-bureaux-de-poste-et-agences-postales-accessibles-aux-personnes-handica"},{"dataset_name":"Arbres remarquables","dataset_id":"arbres-remarquables"},{"dataset_name":"Parkings partag\u00e9s Yespark sur le territoire de Grand Paris Seine Ouest","dataset_id":"parkings-partages-yes-park-sur-le-territoire-de-grand-paris-seine-ouest"},{"dataset_name":"Entreprises iss\u00e9ennes immatricul\u00e9es au RCS depuis 2012","dataset_id":"entreprises-isseennes-immatriculees-au-rcs-depuis-2012"},{"dataset_name":"Emplacements r\u00e9serv\u00e9s au b\u00e9n\u00e9fice du D\u00e9partement pour voirie et \u00e9quipements publics","dataset_id":"emplacements-reserves-au-benefice-du-departement-pour-voirie-et-equipements-publ"},{"dataset_name":"Accessibilit\u00e9 des gares et stations de M\u00e9tro et RER RATP sur Grand Paris Seine Ouest","dataset_id":"accessibilite-des-gares-et-stations-de-metro-et-rer-ratp"},{"dataset_name":"Cadastre vert - Masses vertes","dataset_id":"cadastre-vert-masses-vertes"},{"dataset_name":"Inventaire de la flore","dataset_id":"inventaire-de-la-flore"},{"dataset_name":"Arbres d&#39;alignement sur la voirie d\u00e9partementale","dataset_id":"arbres-dalignement-sur-la-voirie-departementale"},{"dataset_name":"Chiffres cl\u00e9s des soci\u00e9t\u00e9s commerciales iss\u00e9ennes","dataset_id":"chiffres-cles"},{"dataset_name":"Voies payantes et conditions de stationnement \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"voies-payantes-a-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Les enclos \u00e0 sapins","dataset_id":"les-enclos-a-sapins"},{"dataset_name":"Futur en Seine 2015 \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"futur-en-seine-2015-a-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Les panneaux d&#39;affichage municipal et administratif \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"les-panneaux-daffichage-municipal-et-admnistratif"},{"dataset_name":"Canisites, distributeurs et d\u00e9positaires de sacs canins \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"canisites-distributeurs-et-depositaires-de-sacs-canins-a-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Les principales op\u00e9rations d&#39;urbanisme \u00e0 Issy-les-Moulineaux depuis 2014","dataset_id":"ilm_grandes_operations0"},{"dataset_name":"Les principales actualit\u00e9s \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"les-principales-actualites-du-moment-a-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"R\u00e9alisations des conseils de quartier depuis 2013","dataset_id":"realisations-des-conseils-de-quartier"},{"dataset_name":"Actions en faveur du d\u00e9veloppement durable","dataset_id":"sensibilisation-dev-durable"},{"dataset_name":"Jumelages et partenariats internationaux","dataset_id":"jumelages-et-partenariats"},{"dataset_name":"Vid\u00e9os IssyTV g\u00e9olocalis\u00e9es","dataset_id":"edit"},{"dataset_name":"B\u00e2timents et qualit\u00e9 environnementale \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"equipements-performants"}]}}'-->

                          <!--datasets='{"result":{"providers":{"1":{"title":"CKAN","api_url":"http:\/\/ckan.routetopa.eu","image_hash":"11","id":"1"}},"datasets":[{"w":1,"provider_name":"p:1","organization_name":"Dublin","package_name":"isislab DATA","resource_name":"Resource 1","url":"http:\/\/ckan.routetopa.eu\/dataset\/566c2867-ea89-45a2-bd7a-30ae82606007\/resource\/b3d3d9ff-291e-47ca-a0d2-a15deef81737\/download\/isislab2.csv","metas":"{\"organization\":\"Dublin\",\"description\":\"\",\"format\":\"\",\"last_modified\":\"\",\"name\":\"\",\"created\":\"\"}"},{"w":1,"provider_name":"p:1","organization_name":"Dublin","package_name":"isislab DATA","resource_name":"Resource 1","url":"http:\/\/ckan.routetopa.eu\/dataset\/566c2867-ea89-45a2-bd7a-30ae82606007\/resource\/b3d3d9ff-291e-47ca-a0d2-a15deef81737\/download\/isislab2.csv","metas":"{\"organization\":\"Dublin\",\"description\":\"\",\"format\":\"\",\"last_modified\":\"\",\"name\":\"\",\"created\":\"\"}"},{"w":1,"provider_name":"p:1","organization_name":"Dublin","package_name":"isislab DATA","resource_name":"Resource 1","url":"http:\/\/ckan.routetopa.eu\/dataset\/566c2867-ea89-45a2-bd7a-30ae82606007\/resource\/b3d3d9ff-291e-47ca-a0d2-a15deef81737\/download\/isislab2.csv","metas":"{\"organization\":\"Dublin\",\"description\":\"\",\"format\":\"\",\"last_modified\":\"\",\"name\":\"\",\"created\":\"\"}"},{"w":1,"provider_name":"p:1","organization_name":"Dublin","package_name":"isislab DATA","resource_name":"Resource 1","url":"http:\/\/ckan.routetopa.eu\/dataset\/566c2867-ea89-45a2-bd7a-30ae82606007\/resource\/b3d3d9ff-291e-47ca-a0d2-a15deef81737\/download\/isislab2.csv","metas":"{\"organization\":\"Dublin\",\"description\":\"\",\"format\":\"\",\"last_modified\":\"\",\"name\":\"\",\"created\":\"\"}"},{"w":1,"provider_name":"p:1","organization_name":"Dublin","package_name":"isislab DATA","resource_name":"Resource 1","url":"http:\/\/ckan.routetopa.eu\/dataset\/566c2867-ea89-45a2-bd7a-30ae82606007\/resource\/b3d3d9ff-291e-47ca-a0d2-a15deef81737\/download\/isislab2.csv","metas":"{\"organization\":\"Dublin\",\"description\":\"\",\"format\":\"\",\"last_modified\":\"\",\"name\":\"\",\"created\":\"\"}"},{"w":1,"provider_name":"p:1","organization_name":"Dublin","package_name":"isislab DATA","resource_name":"Resource 1","url":"http:\/\/ckan.routetopa.eu\/dataset\/566c2867-ea89-45a2-bd7a-30ae82606007\/resource\/b3d3d9ff-291e-47ca-a0d2-a15deef81737\/download\/isislab2.csv","metas":"{\"organization\":\"Dublin\",\"description\":\"\",\"format\":\"\",\"last_modified\":\"\",\"name\":\"\",\"created\":\"\"}"},{"w":1,"provider_name":"p:1","organization_name":"Dublin","package_name":"isislab DATA","resource_name":"Resource 1","url":"http:\/\/ckan.routetopa.eu\/dataset\/566c2867-ea89-45a2-bd7a-30ae82606007\/resource\/b3d3d9ff-291e-47ca-a0d2-a15deef81737\/download\/isislab2.csv","metas":"{\"organization\":\"Dublin\",\"description\":\"\",\"format\":\"\",\"last_modified\":\"\",\"name\":\"\",\"created\":\"\"}"},{"w":1,"provider_name":"p:1","organization_name":"Dublin","package_name":"isislab DATA","resource_name":"Resource 2","url":"http:\/\/ckan.routetopa.eu\/dataset\/566c2867-ea89-45a2-bd7a-30ae82606007\/resource\/b056c5e6-76af-4526-a35d-7dee664fb6ee\/download\/isislab.csv","metas":"{\"organization\":\"Dublin\",\"description\":\"\",\"format\":\"\",\"last_modified\":\"\",\"name\":\"\",\"created\":\"\"}"},{"w":1,"provider_name":"p:1","organization_name":"ROUTE-TO-PA","package_name":"Year 1 Dissemination of the ROUTE-TO-PA project (2015)","resource_name":"First year (2015) ROUTE-TO-PA Dissemination","url":"http:\/\/ckan.routetopa.eu\/dataset\/d81d451d-8b3d-47f4-b57f-e295e8f51da0\/resource\/818c2edb-0cb7-4288-b340-e4dd1933d817\/download\/ROUTE-TO-PA-Individual-Dissemination-Activity-Report-Form-Responses-New-&#45;&#45;Link-Upd.csv","metas":"{\"organization\":\"ROUTE-TO-PA\",\"description\":\"\",\"format\":\"\",\"last_modified\":\"\",\"name\":\"\",\"created\":\"\"}"},{"w":1,"provider_name":"p:1","organization_name":"ROUTE-TO-PA","package_name":"Year 1 Dissemination of the ROUTE-TO-PA project (2015)","resource_name":"First year (2015) ROUTE-TO-PA Dissemination - dl","url":"http:\/\/ckan.routetopa.eu\/dataset\/d81d451d-8b3d-47f4-b57f-e295e8f51da0\/resource\/fd8c4d6f-315d-4aa0-b7bd-4fdde7bf641b\/download\/ROUTE-TO-PA-Individual-Dissemination-Activity-Report-Form-Responses-New-&#45;&#45;Link-Upd.csv","metas":"{\"organization\":\"ROUTE-TO-PA\",\"description\":\"\",\"format\":\"\",\"last_modified\":\"\",\"name\":\"\",\"created\":\"\"}"},{"w":1,"provider_name":"p:1","organization_name":"ROUTE-TO-PA","package_name":"Year 1 Dissemination of the ROUTE-TO-PA project (2015)","resource_name":"First year (2015) dissemination of ROUTE-TO-PA project","url":"http:\/\/ckan.routetopa.eu\/dataset\/d81d451d-8b3d-47f4-b57f-e295e8f51da0\/resource\/b0ef6017-8c64-4e11-8046-7e51a8561856\/download\/ROUTE-TO-PA-Individual-Dissemination-Activity-Report-Form-Responses-New-&#45;&#45;Link-Upd.csv","metas":"{\"organization\":\"ROUTE-TO-PA\",\"description\":\"\",\"format\":\"\",\"last_modified\":\"\",\"name\":\"\",\"created\":\"\"}"},{"w":1,"provider_name":"p:1","organization_name":"ROUTE-TO-PA","package_name":"test dissemination with link","resource_name":"Year 1 Dissemination of the ROUTE-TO-PA project (2015)","url":"http:\/\/ckan.routetopa.eu\/dataset\/ba5054af-7561-4f99-9504-76ea004a1e85\/resource\/4cc2349d-bf7b-4bbe-a7ca-db5312bb6c94\/download\/ROUTE-TO-PA-Individual-Dissemination-Activity-Report-Form-Responses-New-&#45;&#45;Link.csv","metas":"{\"organization\":\"ROUTE-TO-PA\",\"description\":\"\",\"format\":\"\",\"last_modified\":\"\",\"name\":\"\",\"created\":\"\"}"},{"w":1,"provider_name":"p:1","organization_name":"ROUTE-TO-PA","package_name":"Dissemination activity of the first year","resource_name":"Dissemination activity of the first year (2015)","url":"http:\/\/ckan.routetopa.eu\/dataset\/61f07087-210a-4c35-9606-2aafe183633b\/resource\/5f9d8d8b-1c41-45f7-9dbb-61b9a7bcd076\/download\/ROUTE-TO-PA-Individual-Dissemination-Activity-Report-Form-Responses-New.csv","metas":"{\"organization\":\"ROUTE-TO-PA\",\"description\":\"\",\"format\":\"\",\"last_modified\":\"\",\"name\":\"\",\"created\":\"\"}"},{"w":1,"provider_name":"p:1","organization_name":"City of the Hague Municipality","package_name":"Test 3- Buurten","resource_name":"Test Buurten - 3","url":"http:\/\/ckan.routetopa.eu\/dataset\/1248d447-2901-4beb-91ae-c2f249fd8a99\/resource\/1fdbc765-8945-4271-8dce-9c7eba45a67d\/download\/Test-3-Compare.csv","metas":"{\"organization\":\"City of the Hague Municipality\",\"description\":\"\",\"format\":\"\",\"last_modified\":\"\",\"name\":\"\",\"created\":\"\"}"}]}}'-->
                          <!--suggested-datasets='[{"resource_name":"SUGGESTED 1","url":"noUrl.csv","metas":"{\"description\":\"noDescriione\"}"},{"resource_name":"SUGGESTED 2","url":"noUrl.csv","metas":"{\"description\":\"noDescriione\"}"},{"resource_name":"SUGGESTED 3","url":"noUrl.csv","metas":"{\"description\":\"noDescriione\"}"}]'-->

    </data-sevc-controllet>

    <!--<co-datalets-creator-controllet data='[{"a":"0", "b":"1"},{"a":"2", "b":"3a"},{"a":"2", "b":"3"}]' deep-url="http://172.16.15.38/DEEalerProvider/DEEP/"-->
                                    <!--datalets-list-url="http://172.16.15.38/DEEalerProvider/DEEP/datalets-list">-->
    <!--</co-datalets-creator-controllet>-->

</body>

<script>

//    var datasets = {"6":{"provider_name":"ROUTE-TO-PA","provider_url":"http:\/\/ckan.routetopa.eu","provider_datasets":[{"dataset_name":"pratowifi","dataset_id":"fcf0e3e3-7dce-43cf-9865-0f341b4511c6"}]},"7":{"provider_name":"ISSY LE COS","provider_url":"https:\/\/data.issy.com","provider_datasets":[{"dataset_name":"R\u00e9sultats du 1er tour des \u00e9lections r\u00e9gionales 2015 \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"resultats-du-1er-tour-des-elections-regionales-a-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Compte Administratif 2013 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"compte-administratif-2013-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Calendrier d\u2019ouverture des bureaux de poste, agences postales et relais poste","dataset_id":"calendrier-douverture-des-bureaux-de-poste-agences-postales-et-relais-poste"},{"dataset_name":"Validations sur le r\u00e9seau ferr\u00e9 : Profils horaires par jour type (1er semestre 2015)","dataset_id":"validations-sur-le-reseau-ferre-profils-horaires-par-jour-type-1er-semestre-2015"},{"dataset_name":"Description et tarif des titres de transport en Ile-de-France","dataset_id":"description-et-tarif-des-titres-de-transport-en-ile-de-france"},{"dataset_name":"R\u00e9sultats 1er tour \u00e9lections municipales et communautaires du 23 mars 2014 \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"resultats-1er-tour-elections-municipales-et-communautaires-du-23-mars-2014-a-iss"},{"dataset_name":"R\u00e9sultats 1er tour \u00e9lections l\u00e9gislatives 2012 \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"resultats-1er-tour-elections-legislatives-2012-a-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"R\u00e9sultats 1er tour \u00e9lections pr\u00e9sidentielles 2012 \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"resultats-1er-tour-elections-presidentielles-2012-a-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Localisation des bureaux de vote \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"bureaux-de-vote-issy-les-moulineaux-2014"},{"dataset_name":"Les panneaux \u00e9lectroniques d&#39;information \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"les-panneaux-lumineux-a-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Les cimeti\u00e8res et pompes fun\u00e8bres \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"a-publier"},{"dataset_name":"Evolution de la Dotation Globale de Fonctionnement vers\u00e9e \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"evolution-de-la-dotation-globale-de-fonctionnement"},{"dataset_name":"R\u00e9sultats des exercices budg\u00e9taires \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"resultats-des-exercices-budgetaires-a-issy"},{"dataset_name":"Structure des recettes d&#39;investissement","dataset_id":"structuredesrecettesdinvestissement-feuille1"},{"dataset_name":"D\u00e9ch\u00e8teries mobiles sur Grand Paris Seine Ouest","dataset_id":"decheteries-mobiles"},{"dataset_name":"Histoire du Fort et des combats de 1870-1871 \u00e0 Issy","dataset_id":"histoiredufort-feuille1"},{"dataset_name":"D\u00e9fibrillateurs \u00e0 Issy","dataset_id":"defibrillateurs-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Taux des imp\u00f4ts locaux (Issy et villes de la m\u00eame strate)","dataset_id":"taux-impots"},{"dataset_name":"Principales d\u00e9penses d&#39;\u00e9quipement \u00e0 Issy","dataset_id":"principales-depenses-equipements-issy-2013"},{"dataset_name":"Les points d&#39;apport volontaire textile","dataset_id":"les-points-dapport-volontaire-textile"},{"dataset_name":"R\u00e9partition de la dette par pr\u00eateurs (au 31\/12\/N)","dataset_id":"repartitiondeladetteparpreteursau3112n-feuille1"},{"dataset_name":"Lieux pour les seniors \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"lieux-pour-les-seniors-a-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Les corbeilles de rue \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"gpso_corbeilles_de_rue"},{"dataset_name":"Etablissements sanitaires \u00e0 Issy ou \u00e0 proximit\u00e9","dataset_id":"etablissements-sanitaires-a-issy-ou-a-proximite"},{"dataset_name":"Structures petite enfance \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"structures-petite-enfance-a-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"D\u00e9ch\u00e8teries fixes de Grand Paris Seine Ouest","dataset_id":"decheteries-fixes"},{"dataset_name":"Liste des \u00e9tablissements scolaires \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"etablissements_scolaires"},{"dataset_name":"Les d\u00e9penses de fonctionnement par types de services \u00e0 la population","dataset_id":"les-depenses-de-fonctionnement-par-types-de-services-a-la-population"},{"dataset_name":"Liste des \u00e9quipements sportifs \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"equipements-sportifs-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Les restaurants d&#39;Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"liste-des-restaurants-a-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Liste des m\u00e9dias et soci\u00e9t\u00e9s de production \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"media_issy"},{"dataset_name":"Liste des pr\u00e9noms donn\u00e9s \u00e0 Issy-les-Moulineaux de 1996 \u00e0 2015","dataset_id":"liste-des-prenoms-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Points de localisation des gares de la ligne 15 sud du Grand Paris Express","dataset_id":"gpe_gar_ligne15sud"},{"dataset_name":"Les associations \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"les-associations-dissy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Collecte des encombrants","dataset_id":"gpso_prop_secteur_encombrant"},{"dataset_name":"Les entreprises iss\u00e9ennes membres de Cap Digital","dataset_id":"membres_capdigital_160315"},{"dataset_name":"Espaces de co-working","dataset_id":"espaces-de-co-working"},{"dataset_name":"R\u00e9sultat des \u00e9lections d\u00e9partementales 2015 2nd tour - D\u00e9tail par bureau","dataset_id":"resultat-des-elections-departementales-2015-2nd-tour-detail-par-bureau"},{"dataset_name":"R\u00e9sultat des \u00e9lections d\u00e9partementales 2015 1er tour - D\u00e9tail par bureau","dataset_id":"departementales-2015-tour-1-detail-par-bureau"},{"dataset_name":"Liste des cand\u00e9labres \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"candelabres_issy"},{"dataset_name":"A\u00e9roports, a\u00e9rodrome et h\u00e9liport","dataset_id":"heliport-de-paris-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Commerces en lien avec les d\u00e9placements","dataset_id":"tous-les-commerces-dissy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Collecte des ordures m\u00e9nag\u00e8res","dataset_id":"zones-de-collecte-des-ordures-menageres"},{"dataset_name":"Secteurs de vote \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"issy_election_secteur_vote0"},{"dataset_name":"Les lignes de transports sur rails","dataset_id":"tra_lourd_l"},{"dataset_name":"Arr\u00eats de bus des lignes desservant Grand Paris Seine Ouest","dataset_id":"arrets-de-bus-des-lignes-desservant-le-territoire-de-grand-paris-seine-ouest"},{"dataset_name":"Les lignes de bus de Grand Paris Seine Ouest","dataset_id":"tra_bus_l"},{"dataset_name":"Compte administratif 2015 d&#39;Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"compte-administratif-2015-dissy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Budget primitif 2016 de la Ville d&#39;Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"budget-primitif-2016-de-la-ville-dissy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Etablissements pour personnes adultes handicap\u00e9es","dataset_id":"etablissements-pour-personnes-adultes-handicapees"},{"dataset_name":"Espaces naturels sensibles (ENS) et espaces naturels associ\u00e9s (ENA)","dataset_id":"espaces-naturels-sensibles-ens-et-espaces-naturels-associes-ena"},{"dataset_name":"Inventaire de la faune","dataset_id":"inventaire-de-la-faune"},{"dataset_name":"Comptages routiers sur la voirie d\u00e9partementale","dataset_id":"comptages-routiers-sur-la-voirie-departementale"},{"dataset_name":"Liste des bo\u00eetes aux lettres de rue \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"liste-des-boites-aux-lettres-de-rue-france-metropolitaine-et-dom"},{"dataset_name":"Travaux sur la voirie d\u00e9partementale (points)","dataset_id":"travaux-sur-la-voirie-departementale-points"},{"dataset_name":"Stations Autolib&#39;","dataset_id":"stations_open_data"},{"dataset_name":"Liste des bureaux de poste et services disponibles","dataset_id":"liste-des-services-disponibles-en-bureaux-de-poste-agences-postales-et-relais-po"},{"dataset_name":"Liste des automates en bureaux de poste","dataset_id":"liste-des-automates-en-bureaux-de-poste"},{"dataset_name":"Flux rss des offres d&#39;emplois ou de stages r\u00e9centes \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"flux-rss-des-offres-demplois-a-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Evolution de la dette \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"pastedtext1"},{"dataset_name":"Colonnes Morris \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"plans-de-la-ville"},{"dataset_name":"Secteurs de r\u00e9sidence et stationnement \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"secteurs-de-residence-et-stationnement-a-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Entreprises iss\u00e9ennes radi\u00e9es du RCS depuis 2012","dataset_id":"entreprises-radiees-depuis-2012"},{"dataset_name":"Parkings partag\u00e9s BePark \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"parkings-partages-bepark-a-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Plans de la ville d&#39;Issy","dataset_id":"plans-de-la-ville0"},{"dataset_name":"Entreprises de Grand Paris Seine Ouest de plus de 50 salari\u00e9s (2013)","dataset_id":"entreprises-de-50-salaries-gpso"},{"dataset_name":"Parkings sur le territoire de Grand Paris Seine Ouest","dataset_id":"parkings"},{"dataset_name":"Zones des conseils de quartier et des villages d&#39;Issy","dataset_id":"zones-des-conseils-de-quartier-et-des-villages-dissy"},{"dataset_name":"Panneaux d&#39;affichage 4x3 \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"panneaux4x3-feuille1"},{"dataset_name":"Liste des \u00e9quipements culturels et de loisirs \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"liste-des-equipements-culturels-et-de-loisirs-a-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Les lieux d&#39;aide \u00e0 l&#39;emploi et aux entreprises \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"les-lieux-daide-a-lemploi-et-aux-entreprises-a-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Panneaux des arbres fruitiers du Fort","dataset_id":"panneaux-des-arbres-fruitiers-du-fort"},{"dataset_name":"Conseillers de quartier \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"conseillers-de-quartier-a-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"R\u00e9sultats 2e tour \u00e9lections l\u00e9gislatives 2012 \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"resultats-2e-tour-elections-legislatives-2012-a-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"R\u00e9sultats 2e tour \u00e9lections pr\u00e9sidentielles 2012 \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"resultats-2e-tour-elections-presidentielles-2012-a-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Elections d\u00e9partementales 2015 - Candidatures 1er tour","dataset_id":"elections-departementales-2015-candidatures-1er-tour"},{"dataset_name":"Trafic annuel entrant 2014 par station de m\u00e9tro \u00e0 Issy et Porte de Versailles","dataset_id":"trafic-annuel-entrant-par-station-du-reseau-ferre-2014"},{"dataset_name":"Flux rss Twitter d&#39;Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"flux-rss-du-twitter-issylesmoul"},{"dataset_name":"Localisation des adresses \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"adresses-a-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Liste des consignes automatiques Cityssimo et des espaces de retrait So Colissimo \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"liste-des-consignes-automatiques-cityssimo-a-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Participation aux \u00e9lections cantonales et d\u00e9partementales \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"participation-aux-elections-cantonales-et-departementales-a-issy"},{"dataset_name":"Agenda g\u00e9olocalis\u00e9 d&#39;Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"agendav2"},{"dataset_name":"Futur en Seine 2016 \u00e0 Grand Paris Seine Ouest","dataset_id":"agenda-geolocalise-dissy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Structure des d\u00e9penses d&#39;investissement \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"structure-des-depenses-dinvestissement-a-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Structure des recettes de fonctionnement","dataset_id":"structure-des-recettes-de-fonctionnement"},{"dataset_name":"Arbres d&#39;Issy-les-Moulineaux \u00e0 d\u00e9couvrir","dataset_id":"arbres-remarquables-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Liste des pharmacies \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"liste-des-pharmacies-a-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Lieux de cultes \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"lieux-de-cultes-a-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Les parcs, jardins et squares \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"les-parcs-et-jardins-a-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Les arbres fruitiers du Fort","dataset_id":"les-arbres-fruitiers-du-fort"},{"dataset_name":"Conseillers info-\u00e9nergie","dataset_id":"conseillers-info-energie"},{"dataset_name":"Tous les commerces d&#39;Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"touslescommercesdissy-les-moulineaux-feuille1"},{"dataset_name":"Liste des h\u00e9bergements seniors \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"liste-des-hebergements-seniors-a-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Les panneaux d&#39;affichage libre","dataset_id":"panneaux-daffichage-libre"},{"dataset_name":"Le patrimoine d&#39;Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"patrimoinedissy-feuille1"},{"dataset_name":"Les abattements fiscaux vot\u00e9s par le Conseil Municipal d&#39;Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"abattements-fiscaux-votes-par-le-conseil-municipal-dissy"},{"dataset_name":"Maires d&#39;Issy-les-Moulineaux depuis 1790","dataset_id":"maires-dissy"},{"dataset_name":"Panneaux Mupi (affichage municipal) \u00e0 Issy","dataset_id":"panneaux-mupi"},{"dataset_name":"Liste des services publics \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"pastedtext"},{"dataset_name":"Points d&#39;acc\u00e8s publics \u00e0 Internet d&#39;Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"points-acces-publics-internet-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Salles \u00e0 louer pour des \u00e9v\u00e9nements","dataset_id":"locationdesallespourdesevenements-feuille1"},{"dataset_name":"Monuments de m\u00e9tal \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"monuments-metal-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Liste et emplacement des h\u00f4tels \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"liste-et-emplacement-des-hotels-a-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Listes des agences immobili\u00e8res \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"listes-des-agences-immobilieres-a-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Dipl\u00f4me du Brevet par \u00e9tablissement \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"diplome-du-brevet-par-etablissement-a-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Stations Velib sur le territoire de Grand Paris Seine Ouest","dataset_id":"jcdecaux-bike-stations-data"},{"dataset_name":"Les entreprises TIC \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"entreprises-tic-issy"},{"dataset_name":"Les grandes dates d&#39;Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"chrono_issy0"},{"dataset_name":"Budget primitif 2015 de la Ville d&#39;Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"bp2015"},{"dataset_name":"Compte administratif 2014 d&#39;Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"compte-administratif-2014"},{"dataset_name":"Ev\u00e9nements impactant les d\u00e9placements","dataset_id":"lagenda-geolocalise-dissy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Stationnement PMR de Grand Paris Seine Ouest (Personne \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite)","dataset_id":"gpso_sta_place_pmr"},{"dataset_name":"Les points d&#39;apport volontaire du verre","dataset_id":"les-points-dapport-volontaire-du-verre"},{"dataset_name":"Collecte s\u00e9lective","dataset_id":"zones-de-collecte-de-la-collecte-selective"},{"dataset_name":"Activit\u00e9s sportives et clubs \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"clubs-sport"},{"dataset_name":"Les d\u00e9penses de fonctionnement par types de d\u00e9penses","dataset_id":"les-depenses-de-fonctionnement-par-types-de-depenses"},{"dataset_name":"R\u00e9sultats du 2nd tour des \u00e9lections r\u00e9gionales 2015 \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"resultats-du-2nd-tour-des-elections-regionales-2015-a-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Gares routi\u00e8res","dataset_id":"gares-routieres-en-ile-de-france"},{"dataset_name":"Localisation des horodateurs de Grand Paris Seine Ouest","dataset_id":"localisation-des-horodateurs"},{"dataset_name":"Sch\u00e9ma d\u00e9partemental des parcours buissonniers","dataset_id":"schema-departemental-des-parcours-buissonniers"},{"dataset_name":"Gabarits et limitation de poids des ponts","dataset_id":"gabarits-et-limitation-de-poids-des-ponts"},{"dataset_name":"Gares et stations du r\u00e9seau ferr\u00e9 (par ligne)","dataset_id":"gares-et-stations-du-reseau-ferre-dile-de-france-par-ligne"},{"dataset_name":"Travaux sur la voirie d\u00e9partementale (lignes)","dataset_id":"travaux-sur-la-voirie-departementale-lignes"},{"dataset_name":"Cadastre vert - Les arbres","dataset_id":"cadastre-vert-les-arbres"},{"dataset_name":"Plan D\u00e9partemental des Itin\u00e9raires de Promenade et de Randonn\u00e9e (PDIPR)","dataset_id":"plan-departemental-des-itineraires-de-promenade-et-de-randonnee-pdipr"},{"dataset_name":"Abribus sur la voirie d\u00e9partementale \u00e0 Issy","dataset_id":"abribus-sur-la-voirie-departementale"},{"dataset_name":"D\u00e9lib\u00e9rations et comptes rendus du Conseil Municipal","dataset_id":"fev2016"},{"dataset_name":"Liste des bureaux de poste et agences postales accessibles aux personnes handicap\u00e9es","dataset_id":"liste-des-bureaux-de-poste-et-agences-postales-accessibles-aux-personnes-handica"},{"dataset_name":"Arbres remarquables","dataset_id":"arbres-remarquables"},{"dataset_name":"Parkings partag\u00e9s Yespark sur le territoire de Grand Paris Seine Ouest","dataset_id":"parkings-partages-yes-park-sur-le-territoire-de-grand-paris-seine-ouest"},{"dataset_name":"Entreprises iss\u00e9ennes immatricul\u00e9es au RCS depuis 2012","dataset_id":"entreprises-isseennes-immatriculees-au-rcs-depuis-2012"},{"dataset_name":"Emplacements r\u00e9serv\u00e9s au b\u00e9n\u00e9fice du D\u00e9partement pour voirie et \u00e9quipements publics","dataset_id":"emplacements-reserves-au-benefice-du-departement-pour-voirie-et-equipements-publ"},{"dataset_name":"Accessibilit\u00e9 des gares et stations de M\u00e9tro et RER RATP sur Grand Paris Seine Ouest","dataset_id":"accessibilite-des-gares-et-stations-de-metro-et-rer-ratp"},{"dataset_name":"Cadastre vert - Masses vertes","dataset_id":"cadastre-vert-masses-vertes"},{"dataset_name":"Inventaire de la flore","dataset_id":"inventaire-de-la-flore"},{"dataset_name":"Arbres d&#39;alignement sur la voirie d\u00e9partementale","dataset_id":"arbres-dalignement-sur-la-voirie-departementale"},{"dataset_name":"Chiffres cl\u00e9s des soci\u00e9t\u00e9s commerciales iss\u00e9ennes","dataset_id":"chiffres-cles"},{"dataset_name":"Voies payantes et conditions de stationnement \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"voies-payantes-a-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Les enclos \u00e0 sapins","dataset_id":"les-enclos-a-sapins"},{"dataset_name":"Futur en Seine 2015 \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"futur-en-seine-2015-a-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Les panneaux d&#39;affichage municipal et administratif \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"les-panneaux-daffichage-municipal-et-admnistratif"},{"dataset_name":"Canisites, distributeurs et d\u00e9positaires de sacs canins \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"canisites-distributeurs-et-depositaires-de-sacs-canins-a-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"Les principales op\u00e9rations d&#39;urbanisme \u00e0 Issy-les-Moulineaux depuis 2014","dataset_id":"ilm_grandes_operations0"},{"dataset_name":"Les principales actualit\u00e9s \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"les-principales-actualites-du-moment-a-issy-les-moulineaux"},{"dataset_name":"R\u00e9alisations des conseils de quartier depuis 2013","dataset_id":"realisations-des-conseils-de-quartier"},{"dataset_name":"Actions en faveur du d\u00e9veloppement durable","dataset_id":"sensibilisation-dev-durable"},{"dataset_name":"Jumelages et partenariats internationaux","dataset_id":"jumelages-et-partenariats"},{"dataset_name":"Vid\u00e9os IssyTV g\u00e9olocalis\u00e9es","dataset_id":"edit"},{"dataset_name":"B\u00e2timents et qualit\u00e9 environnementale \u00e0 Issy-les-Moulineaux","dataset_id":"equipements-performants"}]}};
//    console.log(datasets);

</script>

</html>